[親子台] 入嚟一齊分享下湊仔/女經

啱上連登先發現依家冇咗親子台
開感情台應該會秒沉
唔知連登有幾多老豆老母可以入嚟吹兩嘴

我自己分享下先 個囡八歲半
真係好多嘢擔心
見到咁多自殺又擔心
大陸文化入侵又擔心佢玩埋啲咩抖音
好驚佢好快唔理我又驚佢太依賴

都想問下大家幾時會買手機俾佢地

生得又唔係有錢嘅就要預咗睇撚住佢大個做畜生

有冇人入嚟討論下

爸打？

不如我哋討論吓你啲仔女將來出到嚟幫邊條二世祖打工

見到自己個名 發現自己都係人地既爸爸

- 大超人系
- 小小超系
- 四叔
- 郭家
- 龔家

分享下？

好多仔仔女女

lm
自從多左bb屋企好嘈
不過佢真係好可愛

係
雖然已經係好幾年前嘅事但我都好記得

仲係*

佢哋都好可愛
但佢哋有冇將來？

毒對親子關係有興趣
唔識情緒管理嘅人真係唔好生仔 ， 禍延下一代

每一日睇住佢大
每一日佢都會做啲 好正好可愛嘅事
佢好有性格 有啲嘢唔知邊到學返嚟 但真係好好笑

想請教下巴打若果你個女做錯嘢 你會點教佢

利申青頭毒撚

有冇人試過冷靜區

生多啲，生多啲

我唔想佢咁快大，而家細細個咁就差唔多
每日放工狗衝返去幫手換片沖涼，洗奶樽洗衫（而家放棄咗照放洗衣機），沖奶餵奶，tum瞓覺實在好痛苦
最攞命瀨咗屎整到啲衫仔凳仔臭哂污糟哂之後瘋狂手洗
但當見到佢識對住我笑就窩心返，做幾多都值得

Agger 細個好憎我自己老豆
郁啲就出手
不過睇住信教然後改變其實都幾感動到我

睇下錯咩
例如自己行咗去/打爛嘢就會好認真咁同佢講有咩/點解唔得
不過最基本首先要比佢分到認真 同平時同佢玩嘅態度
其次就係要Consistent 唔好一時一樣

依家先發現冇咗 #2 #5 #7

幫嘅老豆老母推吓 post 先